人一黑仔真係會持續黑落去

一到2018年, 先有遇著返parttime有老屎忽打小報告搞到咁小既事要manager介入最後炒埋。
考試fail左又要曬錢報summer sem。
FYP groupmate之間唔肯溝通完全唔知做緊乜,
到近日無啦啦俾警察上門刑事拘捕左我, 但明明自己無做到, 但d表面野都有d不利
遲啲仲唔知要唔要請律師打官司使一大筆錢 但我邊有咁多錢。犯咩事唔講啦總之唔係作姦犯科。

呢幾日真係好頹 食野打飛機都無咩意慾, 唯一只係仲有女朋友係隔離支持我分擔下 我大部分時間都只能強顏歡笑

自問唔係咩壞人, 只係比較懶散同做野蠢左D同咸濕啲, 點解D衰野會陸續咁黎

俾人落降頭

頭果兩三單都係你懶同蠢造成 關咩黑仔事

係咪偷拍人裙底

刑事? 偷左野

上面錯曬

不誠實使用電腦

你講左你犯咩事先再睇可唔可憐你

你講講點解比人刑事拘留先啦